【多圖】【又係元朗國】區選文宣前哨戰

借ac代手足po

距離區選淨番一日乍，大家嘅親朋戚友知道自己咩選區有咩候選人可以揀未？
如果未…咁就快啲學下元朗文宣手足喇。

1. 大大塊牆放哂當區候選人大頭相，行過路過冇藉口唔知唔信睇唔到啦
(因為放哂所有人，所以冇扺觸任何選舉條例)
2. 列出哂當區投票站嘅地點同地址，唔熟路都可以搭的士，冇藉口話唔識去啦。
(選舉網頁有齊，印落黎乍)
3. 文宣手足不停提街坊一定要投票
佢地原來仲自製左一張區選poster，講返上屆區選元朗區有過半選民冇投票
懶成咁，唔怪得輸啦
4. 唔少街坊都樂意停低一兩分鐘去討論政事，氣氛唔錯(好撚葡萄元朗有啲咁nice嘅街坊)

區選重點從來唔係比泛民嬴
而係要令保皇偽獨立輸
仲有，比機會新世代去改變香港，重建香港。畢竟，未來係屬於年輕嘅人

所以
11。24
朝早七點半全民投票踢走保皇

1124 七點半投票喇

push

幫推 記得投票!!

Push

文宣好靚!! 又清楚又易睇
多謝元朗文宣巴絲
其它區不要太羨慕，但都要去投票阿!!

推